[IOS/AN] Teria Saga (5) 1001 又唔幫手開新 post =____=

官網：

IOS LINK：

AN LINK：

首抽排名網：

事前登錄（所有玩家都有）

登録者数 特典
5万人（達成） 次元石250個
10万人（達成） SSRマノ1体
15万人（達成） SR装備アクセサリー3種
10万ゴールド
20万人（達成） SSR装備アクセサリー1種
20万ゴールド
30万人（達成）
※5月16日に追加 キャラ召喚券3枚
50万人（達成）
※5月16日に追加 半分の次元石で引けるスペシャルガチャ
（10連分）
70万人（達成）
※5月16日に追加 SSR1体確定のスペシャルガチャ
（10連分）

Q＆A

Q1:第9個成就強化極都唔得？

A1:要強化是但1個"坦"職

Q2:頭果10連就係首抽？
A2:係 如果冇SSR就可以KILL APP 登入畫面左上角CLEAN DATA再抽

Q3:抽中相同SSR有咩用？
A3:可以拎黎突破 唔好食左佢黎升技

Q4:幾時先可以打降臨超級？
A4:最好升滿50先

Q5:用奶玩協力補唔到人血？
A5:係 唔係是咪BUG黎

終於有人開

利申, 訓左

岩岩起身
咦 新post喎

負能巴

tg grp

木奶 男水劍有冇用
呢2隻好似冇人提

男水劍ok

木奶唔好提了, 唔會無人講佢
大把人笑佢, isolate佢
至於男水劍
你練好基本兩隻輸出之後, 可以練佢
呢d 單體輸出, 只係比d追求完美既人玩
實際市場唔需求唔大

利申, 9up

終於12木弓故事拎專屬武

4突等緊你

有撚排 一突都無

死ser?

應該冇

對隻game 同自己角色有信心了

好心佢裝備易跌D

打剩15次男人解晒所有男人任， 中間跌左6-7隻男人，裝備先岩岩好一套

玩木隊用木防大力少少

其實藍水劍同木傘女唔可以話差

不過打任務同圓map 炮當道情況下就好廢
而且近排event 有水狼盾頂到佢個位所以先比人覺得好廢
但打pvp其實可以快速秒人近戰隊員
加火奶=錦上添花啦

而木奶雖然長方map 炮又係近攻同數值
要教炮打人麻煩
但pvp 反而比圓map 打得更遠更易秒奶法弓

D肥料好得意

木傘女同木奶好似唔同

點解會咁 用wifi入唔到 轉data都係唔得

我無跌過

刷地獄？

其實我覺得pvp
人手vs電腦, 無咩野好值得討論
鬥多石鬥勤力而己
利申, 上週結算第6名

我超級only

只得地獄跌， 覺多少少開始farm火果隻

1set再換齊咪啱啱好

乜補師係協力幫唔到人補血咁on9嘅

想問素材exp 有1體=無限刷?

係既話我刷爆佢先

入人場係 我刷緊

係呀等fix

隻活動水盾升99任,係要由頭到尾都要食exp先計?

好似計最後到99lv 個下係就ok
但之前有巴打98lv 落隊唔小心打關打到升左99 解唔到個任

嘩,其實呢個問題我見台仔全部中晒伏,但我唔知原來可以卡係98先

點都好安全至上好d ,我宜家水屬ssr有3隻,可以配水劍女做隊長玩水隊

同埋join 人地場個高/低 難度 有無得設定成自動高?
每次要手動咁有d煩

冇 2個都唔簡就直接搵你想打個關

無得解，我要用 vpn 先玩到

又唔可以咁講
你唔夠快秒電腦電腦秒返你轉頭
而且我呢d 養肝人士
打完曬日任就放低
而家event 狼人都未打到突爆

想問有無火女攻略

多口講句
其實目前d咩純色隊果d
功能只係得solo 降臨地獄
solo降臨地獄我諗都係為左舊20石

其實純色隊無想像中咁有用
最好分散投資下, 坦最好有兩屬, 輸出最好有齊三屬同暗屬
即係講個練度, 覺醒幾多階, 專裝副裝齊唔齊果d
打主線會知道得一隊純色隊係走唔到最後

岩聽聽唔岩聽就算

不過我諗有例外
就係你突破得好勁既話應該可以無視我講既野

好正常既,通常光暗隊吃香d ,不過我覺得暗隊+水/木屬暫時幾勁

ptw 呢個無得搞啦大老

原來可以2個都唔簡

石抽就未見過ssr
銀卷就未失過手

嘩好過分,銀卷都係個商店換?

打pvp d幣換
3000幣一張

我努力緊刷水降超級,但無跌過一隻比我

埋位刷錢囉喂

錢關入人地場費係幾多?

加油

如果打哂降臨任都未刷滿就真係好黑仔

屌死你個死歐撚

1條key 30分鐘
30氣host/單機
1氣john人

有無話一定要單人過左超級先會計嫁?因為我單人過左上級only
其他時候我係 join 人地場打超級

好似入人場都計任

但原本個關啲獎就係要SOLO打

我都解到去後面超級 ,獎Sr裝 都未跌人
我好驚突4唔到

仲有地獄任慢慢刷

超級好難跌 自己硬過左超級先
解鎖左地獄就join 人地打

我自己係咁 尋日打左一晚已經突爆水降

其實等佢EVENT打超級都好易跌
EVENT個一個鐘我刷超級跌咗3隻

112-8152-466 招好友
80lv 火奶 暗法

好正啊

event bonus 請問係香港時間幾點鐘?

請問紅字日文點解?地獄join人地都40體既

不能用石頭復活
係因為降臨地獄真係每人都要40體

唔可以continue

今天幾撚幸運
等下星期一繼續賭ssr

我估你係想突爆d角

單人打關既時候,有無得獨立移動一隻角色?
定只可以全體移動?

135000一場真係爽

而家無咁貪心了
之前0突好唔開心
而家有突, 開心了, 足夠了

完全搵唔到場

又話突唔到要棄驚

而家好幸福

打左7場

Guardian 6月5號開啦

請問金幣關係幾點開始有加倍?

公告有寫,今晚好似仲有轉
聽日仲有一日

有冇巴打可以教教我個任點解

break

直接等FEZ

個公告點樣咁出黎

等乜鳩,come and john me啦

event打左二百萬算係咁

條金key點樣得黎?同埋點知自己有幾多?

打下主線解下任就好似有 你開果陣會話你聽仲有幾多

唔知點禁,但今日好似見到

姐係個重點係出break？ 我仲以為係打指定關 唔該巴打

開game 第一個

請問獄級水降黑木弓3覺夠唔夠秋水?

打算今晚試下join 野團

搞乜係咁彈game

夠架啦

我1覺 1突求其入去都夠打

識走位慢慢都磨死佢
控一隻好輕鬆

反而火降真係難打 又噴火 又機關

好咁我今晚爆電打先,多謝各位
見ke 個面話無課玩家都係主力爭取降臨角突滿黎做主力
見到80lv既光補 歐到痴

99 黑木弓

啱啱第一次玩協力，發覺完全唔識控，用坦既話其實有咩技巧?

有一頁係角色故事定唔知咩黎
請問點咁出黎?過左教學唔記得點咁反出黎

銀卷中ssr不是夢

主畫面右下再揀中間?

有無圖教下我?我記得個頁個有一堆角色,打直有d日文字既
唔該

無體應該點做
點解我成日無體

新手送幾廿個體力包用哂?

break 我唔係好明,係每個角色都得?定指定角色係boss存氣開大技打先得?

指定角色

打boss 左面推介幾隻指定角?

唔一定,只要上到boss狀態果堆應該都得

你要睇返隻boss上到邊幾個狀態(但係推薦角色一般都break到)
合作就一定要房主先break到(唔知係咪bug)

啊我望到啦,原來合作咁多bug
唔該巴打

係邊攞？
我之前一次過攞哂佢送d野

地獄級水降周街都係木弓

打手黎計佢真係好好 同埋刷起手個陣都會揀

大老呀真係企係度氣硬功對打?d血倒水咁快啊師兄

遠距秋水真係無敵

無木弓果D勁快俾人踢

我冇乜見過d人比人踢 光奶光盾都得 水降係要求好低

暗劍打水降勁到咁？
有隻65 女暗劍 20秒都唔洗打完超級

係黑皮定雙刀嗰隻?

好似係雙刀

呢隻好似有流血 打王應該幾勁 係清兵差d

勁野黎
日本仔愛將

屌佢一隻五星坦都冇

打水降 我依家用佢多過光盾

thx bro

水降跌出黎個D金色野有咩用?

聽講係下次降臨入場要用

你地打左幾多場先出一隻水降
睇下拎體去覺哂5星好定打隻水降番黎先

要跌人可以去刷超級先

你回體果時有得揀用石/用體力包

可以踢人?點樣踢人？
成日見啲0覺水降入黎火降地獄搞到不停要重開 時段夜啲會不停撞到同一個入霸住個位 起碼都三突先啦

佢意思應該係不停散場

原來係咁

正常無ssr可以用sr 個隻木女法師,勁野黎

竟然

呢隻打boss 可以break 啊

同埋遠距暫時打降臨安全,近戰我估點都要2突以上先站得住腳(計克屬)
唔係既話 真係10秒派飯盒

隻水盾 要打幾多場先突到99lv

佢唔跌我都唔能知

當刷裝啦...
裝都有得突
仲要兩套專武

其實你一路跟住佢d任 好快就突滿

但問題當刷裝既話我就要打地獄了
超級好似得角

sor 我係一直都係刷地獄
刷裝刷到水降爆突

咁無法了 你係特登係8-10 點刷定係唔理佢有無加成?

我覺得前面未突爆刷超級 可以順便少d體解任 之後先刷地獄 不過水降超級我係由佢auto 地獄先控

15體同40體差太遠了

我冇理直接打地獄
因為一心諗住要刷裝

你覺得水火降,邊隻角重要d?
聽人講火降好似好一般

呢個方法係省體d 因為之後應該冇咁多袋既爆 有石有體刷地獄都係冇問題既

因為佢係劍 坦唔到 雖然都幾痛 但係水嗰隻有用d

現階段有隻角色爆突99Lv好似點都好D
由其隻game岩岩開始 大家都唔係太齊人腳...
失驚無神出個木屬降臨比你
你有隻99Lv 火降點都舒服好多

所以....都係刷啦.....都夠時間

點解要2套

嗯我差一隻水降
個心好想打火降但無理由做一半放棄

因為覺滿可以放多套 我覺得盡量打啦 其實仲有兩個禮拜 一套突滿係需要既 兩套就睇緣分 無謂乾得咁辛苦

我唔知地獄係唔係易跌d

著唔到㗎ching
bug嚟㗎

我都係講下 第一套都未搞好

唔係 裝都唔容易 只係如果一套其實唔難 因為 任務+硬幣可以有4件 解任起碼打40場 跌多件係簡單

有冇人同我做朋友
115-8403-896

唔可以著兩件一樣？
呢個真係唔知
好彩未打haha

屌
上網打成日彈app
我d 體呀

會唔會係同一套只可以一set

本身諗住問套野係咪可以比其他人著 先醒起其他有自個套刷

屌你老母
究竟係1010問題定佢個垃圾ser 問題

到我而家入唔到server

我一直玩緊 冇事

想問下裝武器個系統果度
1. 裝兩個CRIT率(小) 係咪唔會重疊? 即使把野唔同樣唔同名
2. CRIT率(小) CRIT率(中) 同通常攻擊10%發動CRIT率(小)又算唔算重覆?

粉卷出左 係咪可以賣

痴線 5粉2 ssr 黑木弓可以2突

唔好引我抽

FEZ出左?

信卷不信石

我個5張任務送架

聽日 9-2 維護 新降臨 bug修正

新降臨?

我想知打錢加成幾點有

6-7 但係佢一早彈左event嗰制搞到我以為5點半有 應該係佢event有字先開始

我想問新降臨?大老我水火都未打完點應付....隻gamed活動痴左線?

我睇佢資訊炸 可能係資料姐

■実施期間
5月31日(木)10:00～15:00 予定
※期間は変更される可能性がございます。

■実施内容
・新規キャラクターの追加
・新規降臨の追加
・新規イベント、キャンペーンの実施
・サーバーの定期メンテナンス
・不具合修正
・お詫びとしてのアイテム送付

■修正される不具合
・マルチモードにて、有効なスキルを使用してもブレイクが発動しない問題
・マルチモードにて、回復系スキルが正常に発動しない問題
・パーティ編成時、編成したキャラクターが正常に表示されない問題
・マルチモード時、自分が所持していないサマナーアーツを使用した場合、アプリが落ちる問題
・ホーム画面にて、稀にフリーズする問題
・コンティニュー後、ステージをクリアしてないのに次のステージもしくはストーリーがオープンされる問題
・レティの手帳に「遠征隊」のテキストが露出される問題
・覚醒素材クエスト上級および超級の詳細画面内、スペシャル報酬のウェイクストーンの説明に誤りがある問題
・一部キャラクターのパッシブスキルの攻撃力強化の値が異なる問題
※対象キャラクター：アカマル、ミレス、ジャッカル、トリッキー、セレン
・装備装着にて、同一部位の専用装備が2つ装着できてしまう問題
※同一部位の専用装備を2つ装備しているキャラクターにつきましては、重複している装備の装着を解除いたします。

※メンテナンス内容の反映には、アプリの再起動が必要です。
※メンテナンス開始前よりアプリを継続して起動されている場合、必ずアプリを終了してから再起動してください。

係新降臨冇錯 應該係要用依家兩個降臨掉落果隻金幣去開埸
予測應該係主線暗屬果隻船長

打地獄水降
個on9房主係隻野轉緊埋黎時踩陷
成隊死哂

佢個on9 camera成日亂郁
搞到好難行
深表同情

新手係咪亂砌隊就得 定係夾硬純色

想話個陷可以比boss自己中伏

係 成日引佢走去踩

開快鏡打 轉唔到我我都理撚得佢
a多2野好過

成隊引緊企後面，個房主行過黎踩中

佢全部集合係一個位置既設定好煩 隻盾行埋同d脆皮一齊 比火降呢d 一次過噴曬搞唔掂

可以較全景

單機個操作真係無眼睇
但打合作我見d人可以死蠢到走去踏陷
我估d人一定係玩得Kr多慣左全自動過關既快感

話時話我隻sr 木法可以4突
等我第日有錢即合,佢d技算係好用,遠程

見佢寫12,19 點有加成金錢
即係=香港時間幾點?

-號嗰個都會郁

即係朝早11點同夜晚6點

唔該大老

Thx 巴打

如果協力可以continue就好 打完一場又搵一場 好麻煩

我都係咁話,我等緊8點解埋超級都無就要打地獄

打水降定火降？

水降<<<

等我刷埋隻火降99 再同你地刷水降 刷黎升技都好

我連點join room 都未知

搵房個到上面有部屋番號 係個到打房No就得

木劍輸出都唔差

唔該,話說頭先第一次join 獄水就跌裝
但唔跌人

我打緊火降地 乜都無出

送個隻?我聽大家講賣鬼左了

老實講我用sr 木法仲易

sr數值低
遲吓有機會比你突ssr嘅話會差幾多

咁又係,但我4突到用唔用得過呢?

用到佢廢先再換
而且過多陣你地升哂堆人啦
到時咪又係升吓其他

好難講我連水降都未肯跌一隻出黎

781147 火降地獄 -1

呢個任點做?

未做
multi邀fd?

好勁
利申2突滿覺

邀人入房

打左幾次水獄完全無收獲
好想喊

幾次

我見唔知邊位巴打話一日出6隻
仲話多到去練技,到自己打咩都無

裝先係重點
差個1件 我40場都冇

我差隻人啊,聽講話隻人要99lv 食爆exp 就解到任有ssr卷?

人容乜易出

我個個任係中左重覆SSR拎去突就觸發到

我裝同人都好難出啊

想問係咪地獄先有裝跌？
人齊哂但一件裝都無見過

yes

我真係好難相信容乜易出

呢個又係乜

上面講左 邀人入房

我係前日屎忽撞棍先跌2隻水盾

貼錯 呢個先係

上面講左

今晚又係瘋狂打FGO既日子

打到降臨第11個任都未見過一件裝/人

呢個唔係邀人入房喎

屌 次次打撚到最後20%就會彈Game

我18....
多邊能到多啊

再上多幾頁咁

等Guardians 算都係

+1

打超級好撚過，啲架仔場lag到

火降超級同地獄分別大到

超級可以硬食

基本上入左啲場lag到隻王彈黎彈去可以收工

超級跌好多人

無跌過人

齊哂2隻99
發覺自己開場易跌好多
但火降地獄諗住放棄 完全打唔到

打埋佢下個降臨先囉
除非佢聽日更新出嗰個係暗嗰條仔

火降仲係得一隻

其實如果佢FIX番協力回血BUG地獄唔會咁難打

今日4G成日連唔到 咩事

打到第4個任有5隻
頭先3場1隻咁濟

完左加成仲打唔打好
完全feel唔到成功成係邊

有冇咁易出

你係自己開場?我地獄水咩都無

我入人超級咋
自己打水地真係冇乜野出

岩岩打火超終於跌左隻

打專裝又係路過超都跌
40體就打極都冇
係咪set撚錯咗呀

專裝唔係得地獄先有咩

episode ssr 角色嗰啲

我都想知
如果超有裝跌真係唔洗咁愁

我想要人only.....

個d 我打極第四關都唔跌

想問中間黃色舊野係邊有得打？

番人

番人 means?

打武器個關

唔該師兄

跟番屬性打唔同職 盾係打水番

我宜家無晒體,應該等聽日8點加倍先用d 體力卷打?

體力卷啦
送俾你係拎黎用架啦

好想喊啊咩都唔出

協力打超級15體咋嘛

打地獄/超級咩都無
其實超級係唔係一樣幾率

咁抵屌

超級15體
地獄先40體

打降臨又唔出人同武打石抽專武又唔出

木弓3突了

我水降臨任清哂
感覺冇分別
一樣難趺

負皮直線上升
但我唔係好多ssr

咁你地建議我打咩好,我無晒方向人又唔出

協力超級

超級任解晒...... 見地獄有石送我算狗數地就地啦
如果打到活動完都無我會想死

解得哂堆任咪得
200石

抽左4500得隻火弓有一突
點玩落去啊?

火弓都好似幾勁

見appmedia得b
幾勁都無用 得個一突

hi

巴打可唔可以加你好友?
我成隊最缺打手

重點係呢家水降火層慘過過街老鼠
pvp 就爽，成堆木弓

都係咩都無,聽日等event 加成再打過

我r fd子都冇人理
115-8403-896
唔勁的 不過你覺得幫到手隨便加

冇記錯9點main喎

但無加成爆卷好似唔抵啊

裝真係好難出
終於出咗第1件sr

咁我係裝上面算好彩唔夠20場地獄就出2件

番人嗰啲
唔係講降臨
水降臨我40場2件好似

3%絕對唔好中
真係唔好同佢搏命

3%?你指ssr?

有冇巴打知點樣解

首頁

屌打極都唔出覺醒用嗰粒野

個粒野要打咩關

前少少咪有人問過
你都有加把口架喎

失憶

光坦專用裝飾係格檔回6%血

好似幾屈

9% 都10張卷唔撚中

升盡再試試先

水降臨飾都係
睇唔出佢有回血

我靠你地講解,我完全唔識睇日文

刷武器刷到懷疑人生

我升做lv3食咗5隻

呢d專係刷番人 定係佢個個情節關

升4唔洗食90%下話

火地獄,剩係睇都覺得同水地係兩隻game

100%穩陣d

刷情節

我連人都無

你留返D SSR衝5啦
4好易上 食SR珠輕鬆

易個屁!!

btw d石抽SR除左突破拎圖鑑石都唔知有乜用
連降臨SSR都可以食黎升技

近戰打降臨真係食得屎
以後都係遠程玩哂

點解佢隻光補20幾秒cd咁快

之後補到隊友應該可以坦下

但如果堆王係行得快+普攻多,遠程冇近戰擋住係連輸出既機會都冇

不過近戰不宜過多...一掃三隻都扣血...

被動-5秒

超級嗎 感覺上冇得協力好食體

光補係快D
火補35CD但係全隊減CD 扣返係一樣
仲有隻SR戒減CD
裝俾水槍 PVP玩哂
開技敵隊全部暈7秒

係 睇王特性
如果硬直多 連坦都唔洗
火降就點都要有一隻坦住

sor 係耳環

所以火奶係海鮮網唯一SS就係咁解
好彩個範圍好細,唔係光奶比人撚狗撚狗到一棟都冇

不過光奶除左範圍大仲有個強勢加速,跑得快打得快係有著數

光奶有波都贏左一半啦
我無波都buy (暗雙劍勁Q ,把聲 )
特登search個聲優勁好j

都有1突
聽日升

錯字,係火奶

光奶有波
你好呢味

配弓隊
之前打專武3弓配光奶 靠加速拉打
依家5覺左就求奇鳩打

光奶有波
肥仔波

九方一打得太快就錯字
笑能死

聽日繼續努力刷啦,再唔出我都無計嫁啦

仲有十幾日大把時間啦

但我聽日要J隻女海賊了

gay

■実施内容
・新規キャラクターの追加
・新規降臨の追加
・新規イベント、キャンペーンの実施
・サーバーの定期メンテナンス
・不具合修正
・お詫びとしてのアイテム送付
應該有新POOL

聽日更新？？？

GG

仆街岩岩先抽完

9-2點停機

應該又有波重刷潮

可能新角色係講緊隻降臨

無可能架 儲左6000石快D俾我抽

打哂主線？

講得新應該加圖鑑

未 淨係抽左2500石
500+500+1000保底&開服紀念500石保底

頭10抽正常要中幾多隻ssr先開局

2 or above

thanks

岩岩玩 我個組合算唔算好

ok la 坦用水降臨果隻 用木弓協力刷

聽日喺咪有新嘢抽
忍手儲左三千石

要打咩級 超級唔夠打

我賭有
無新pool既話我用紅毛泥塞屎眼

因為你隻隻角都0覺醒
要去打覺醒關儲材料覺醒
覺醒每高一階
張卡右下會多一格綠格

LM睇走數

大家用石買錢定用體力刷 計番可能買仲抵?

雙倍時入人場刷半個鐘

新一輪登入獎勵勁孤寒，到第28日先得一張金卷

有冇cap圖有乜？

維護了

刷極都唔出

超級或以上先會跌
不過唔跌係正常
跌當bonus

其實睇佢月卡已經知估寒
一張月卡唔夠10連

望過下， 貴果隻我記得好似3400石，平果隻唔記得

cap咗第一個禮拜，其他維護緊cap唔到

同埋佢平果隻480羊
收夠1000羊比人十連好過

ios 出咗更新檔

又兩個降臨

D任務又要逐個逐個解,一個降臨隨時打幾十場

之前你地話養生game,睇落相反啊

一個降臨要突晒一定唔止幾十場，

新pool

農到仆街， 起碼要多2-3日先打齊火兔D裝

女猫一定要突滿，男人是撚旦

你地就打新場我就繼續睇路打水降on99

雅典娜哩D名一係劍士/一係盾

我估ssr木盾比人打降臨

雅典娜係火坦

希望新pool有保底

有資料？

佢竟然唔開pick up比人打降臨？

防比攻高,九成火坦

新降臨一個暗坦,一個水弓

佢快d改5000石補底張卷
垃圾紫卷有乜用

我自己隊野都係偏水/暗
睇黎長期無得養生

打左十幾場都無一隻降

打到想死

今朝臨維護先整左個10抽

平果隻一個帳買得一次

係咪每晚8點都有EVENT降臨UP
係就爆體打
尋晚有3次打地獄都LAG死

自膠
貴果隻先岩

唔係每個月平/貴揀1?
得480羊果個我唔會買， 冇撚用

有時見d王行個時係lag 住行

lag住行你就知奶野

你地有冇人突4晒d裝啦

有時一開場會走唔到位,個下先痴線,好易無左2千血
要等boss出完技先行到

水果隻搞掂， 火果隻差1武1甲

有D近戰出完招個下硬直有D大
好似水降咁
有時搞到會食boss 1/2下普攻

唔用event point 換左佢算數？

event point只夠突3, 要各跌1把

我唔知佢換左未
我到家陣一把都未換 睇定D先

D ev point都幾難用得晒, 係咁farm...

Strong Hold
希望遲D有女武神像換
我見佢有呢個道具比人突角色

事實係換完武器都仲有2-3萬COIN

但實用性好似大家都話水男>火女
我自己缺坦所以好想突滿水男,我估除左火補我係行水暗路線

角色哩D你坐底2-3 晚係咁打好易突滿

打降臨暫時都係純色隊
PVP 就彈性大好多

之前都好似有巴打討論過

yes 裝仲花時間 真係堅難跌

火用落真係麻麻地，又唔靚
不過隻新降臨水弓就算冇用都要突滿

佢一係掉轉超級開始跌裝，
而家真係地獄級(刷裝難度)

人易99，但裝突滿好難，打極都唔出，有時d隊友仲要鬼咁快死晒

跌兩三隻人都唔出半件裝... 痴線既，地獄又auto唔到

好彩練定水劍，條女一個打左隻地獄兔耳半血

佢5職分工幾分明

其實隻水男劍都好似幾勁
我淨係50Lv 冇裝冇覺醒都好似打萬幾

勁， 佢劍系輸出大過盾好多

係啊d招係特大,但女角他收歡迎d既
咁我宜家都係照打地獄?(解晒超級任了 )

其實佢要超級任果時我已經打緊地獄
主要係垃圾超級唔跌裝

每件裝突4晒都唔知要用多幾多體先夠

我有佢送個d體卷,但一次先得50體,我真係驚用晒佢都唔出比我
我打算8點有加陪先爆體打,自然回體有得打幾多就幾多啦

好似剩係一套，之後farm番人
佢一星期一降臨會輕鬆好多

仲差一次地獄任20次就解晒，都突唔晒d裝就算

話突唔滿角色果D我真係笑而不語...
到後面d角色肯定多到要黎升技

main緊都咁多野講

淨係地獄先會出裝咩
我第一次打超級出過水降條褲

咁我真係無跌啊

地獄， 佢有寫
角色就超級開始

個巴打係真係黑仔 正常解到18 點都突爆

你8點打la正常打到
除非你真係咁型裝突晒都冇角

就係main先多野講

我睇技佢有冰凍 應該唔錯

其實睇掉落物就會見到 超級係得人 所以解完任係冇必要再打超級

如果我爆晒體打足13日都無跌我應該刪game

有無位睇果關會出咩

每一關都有粒制你禁

詳細

簡關禁詳細有趺咩比你睇

另外裝係紫箱
角係金箱

(應該係SSR金箱,SR紫箱)

個樣幾好

金卷大幅up

點解你入到

岩岩冇野做入左下
剩係得哩個page乜都冇

仆街
幅圖..
分開兩個pool?
雅典娜搭光盾抽既

你地鍾意金卷ar ma
咪出隻木奶你地換金卷

光盾... 其實冇野打佢75％感覺光暗坦都好冇用

光暗坦打其他屬應該無問題

木奶照突爆
金卷淨係中R無撚用

ke佢地話木奶今期mvp 啊(狗估)

解水降招冰 ？？

佢屬性打返暗又比人克 雖然克對面 但係自己唔夠坦比人打又痛

有水降臨99lv 啦
除非抽到突4光盾.....
咁當要打木關，又有暗降好似暗坦？

其實我對果個體力pack有興趣D

預測,一陣2點開波就知木奶係做人定做雞(慘被賣 )
賣女game黎既喂

係，打暗關用水降仲好

點解你地水降可以突爆 我打左2日超級都無跌一隻

同路人

自己超級定係組隊打地獄易出D

我過完3星之後冇自己打 都冇開房 次次係入人場 水降好似兩日兩隻 火降一日三隻

佢寫明個pool抽黎打降臨
隻女船長應該有全體冰結

我係打超級跌
體感機率同地獄差唔多

昨日試過個加成加係紫相到,超級15,地獄40體

但有地獄任要清

係啊個度都成200石唔講得笑

40場200石,我認我懶

除非你歐， 唔係刷裝應該都拎到一次

你地係solo刷？

我水降就係差個兩個任已經突爆 諗住睇下打埋新降臨有冇時間 btw 有冇巴打知到 番人 成長sr 裝同 佢話販賣用sr 有咩分別

我solo刷

試過開場人地入個機率好似一樣

solo 點過地獄

火定水先

solo過到wor....
打唔贏應該覺醒+裝備唔夠的姐

兩小時延長

坦同補真係要刷下專武先夠SOLO
依家木奶普通一下回1200左右都唔可以企定定坦30體果D關

木奶 us chicken

派石

打唔贏專武12星
有無巴打教下路
隻光覺覺左2lv都好軟唔夠坦

覺到佢5LV

我水個啲全部都覺到5LV

屌 延長多兩粒鐘

試下用其他屬打 光打返暗 可能冇水盾咁好

想問下覺醒三階中間果粒，有樣圓形中間係個盾嘅野邊度打？係咁打覺醒素材關都唔出，淨係出中間係十字架果隻

已經係咁打但唔出，淨係出補職果粒

打水先有盾個粒

唔同職唔同屬性

原來有分
開server勁打先

聽講開左服

入得

all in都唔撚掂
隻猫得獎品一隻

2000 石中戰爭女神

入game話更新 轉左去app store又唔見有更新
可以點搞
係未佢app store未update

隻暗降硬撚到

嘩屌你老味
隻女海賊地獄級數埋成四五招技
六角定八角型果招 幾廿架船產埋黎 仲要超快 閃都閃唔切

首抽係咪要刷到火補 同木弓
準備刷

修女上神檯未

仆街木隊CUT唔到技

幻影卷拎去突死一把武好定係每樣整番把抵D?

有引繼嘅話 del game重裝

一個更新多3個降臨要打係想點撚樣

我想問咩係幻影卷

你去app store
係更新果頁

拉到上最頂
然後用手指hold實拉落去
咁樣就會再check一次你D apps洗唔洗更新

每日登入個獎勵改咗嘅 我差一日拎木劍

沒改啊,我岩岩登入都拎到

我屌咩原本個兩個降臨一隻都未打到就出多兩個降臨

大家有冇抽
感覺唔上突4好似抽黎冇咩用咁
15 16緊

咁多位
想問下咁樣開唔開得波

好灰，all in 4000石得一隻光盾

係咪無賠石？？

記得之前係木劍黎

應該400石

有兩種 一個係新手登入

解決左 唔該哂

幻影銅幣先岩
岩岩先知有分金銀銅幣
打個活動關有得買SR裝

即刻肝到仆街

幾錢先有打錢2倍event
窮到仆街

今日6-7

女海賊d招難閃到仆街。。。超級都唔係穩過

肝撚到老母都唔認得
營運係咪cls?

超級穩 但要手動....

點解可以咁肝

諗住佢4個降臨已經cls, 重要5個

水盾..... 仲未能有
有左我可能直接跳過火降算能數

啲海賊幣點樣多啲？

地獄d人已經唔識走位 個個兩下食曬招 自己打又用唔到惡夢

超級我要撞到路人有木奶先坦到
木奶依家真係MVP

係咪每日8-10雙倍？
係就留體到時先爆
依家爆唔著數

之前個個都話賣木奶換金卷,官方打臉

好彩冇賣

我無中想賣都唔得

4突左

暗影券拎左點用？

想問一隻ssr 奶都無有咩替代方案

冇木奶用SR木奶咪一樣
升到5技既話

召喚

3000石 0ssr....
收得皮

你抽邊個池

6000 1木劍， 佢個3%

有4000唔敢抽

咁我留石算
我伶6000石買體好過

3%真係低到

等佢出乜鬼超up先full in算

佢連體力pack都要有償咁仆街

買體打降仲實質

佢惡夢先出裝.... 地獄都嘔晒血咁
基本上打唔到專用裝啦

地獄真係未敢試

暗降 上級都打唔贏

光聖女弓能否一戰?頭先張ssr卷中左

協力係咁入到場就無限loading要kill app 點撚樣

水降真係最佛心既降臨
隻角又好用又易打

修女打呢關好勁,強推

你隊人唔夠lv同未高覺？... 裝都要升下
超級都唔難打...

修女+貞德

你講水男坦？
不動boss

netmarble既game係持有專剋特攻角先可以做到救世主

一次過出咁多關點打 仲要得11日, 之前個副船長都未突爆,裝又未整完 新手更加難刷得哂

咁即係要賣就賣重複左既角...其他都要留，無論而家好似幾無用
利申..賣左隻木奶

隻game玩左兩日，邊有咁多隊

有無地方睇幾多點有咩event

咁樣既首抽 弓手隊 有無潛力/用途?

我覺得可以開波
勁火奶
隻木打水降
水降打火降

個火超好似易打左少少
消毒果陣冇跑得咁快,同埋個範圍都細左

3000石 1火盾1光盾 算唔算好
沒石剩

人地70抽咩都無

3%一隻SSR,30抽都得9成機會中一隻
你仲要兩隻

你地覺得宜家打邊個降最抵?

升下隻木奶先去打海賊姬
岩先打左鋪超級火奶比佢秒左

岩岩單挑左場地獄惡降
補唔到血既？仲等我帶兩隻補
禁療定bug黎

補D皮勁薄,冇剋屬減傷一野就秒

原來佢招魔力吸收吸人補血

狂走位佢出技好快

始終過唔到火地獄,招消毒冇對應手段

係時候刷首抽

水降咩都無

抽左好多R同SR，是咪應該留1突晒佢，定賣晒換coin呢?

我想問隻boss 出技個時,係咪出技就可以扑暈佢?

有無話要乜特定技?

我覺得有個方法易打d,站係中間渠個條線,條女米字形攻擊你企個個位好易避
超級其實唔難,地獄未打唔知

慘慘

其實刷超級地獄係應該可以突爆 係純粹裝應該得一套 超級好易 係地獄要d技巧

呢度得你同幾位巴打明愛唔出水盾感受
好灰

有水坦仲應唔應該打水降

水坦突爆?
唔係突爆就打水降

我放棄突4裝
惡夢太難....

水降突滿機會大好多喎

唔降臨都突爆有D難

太多野打
忙到癲

出裝備唔出人比我,想點啊

有無人試過補血bug fix左未?

fix咗

打超級跌,估唔到佢跌都無到水盾跌認真玩狗我

玩玩下原來坦都幾重要

有冇人連街場右上connecting load唔到入去

坦/遠攻
奶唔奶感覺唔到

火地獄可以用2隻突滿水降打
應該大家都有火/光奶
除左佢周圍行放火唔洗避
其他避晒應該穩過

有冇人multi係咁死
打打吓冇哂反應郁唔到

死埋ser?

水盾每樣野都有,就係差個人

咁關我句野咩事
我差1件飾

無話關你事純講下

點睇啲掉寶幾時有up

好似就快

錢up係香港時間11-12,18-19
降臨up好似係20-22?

個任要點解??thank

終於可以歐返次啦

搵隻坦角強化

your name

我只可以講降臨UP先好刷野

出到人同裝?

兩場出兩隻新水降
原本唸住棄game

我有出新水降,但水盾有裝唔出人lmao

仲有11日 慢慢黎啦

我打算完左水盾,就打火/暗 (自然回體) ,跟住一無體全部打超級女海賊(未夠lv 過超級單人sad_)

升爆隻水盾就夠打超級女海賊
隻暗降唔知勁唔勁 唔刷住

佢地話唔洗用腦打,我今日中左貞德 ,佢地話暗降mpv (得佢可以break)

想請教一下，火降係點打？ 唔係太知點避，例如佢儲緊技噴火，應該有咩行動？

好似話宜家升滿水盾同裝企係度頂就得

咁坦!? 借人黎試下先，我果隻淨係覺滿咋

巴打係超級？ 我頭先刷出左一隻

係超級呀 solo唔夠地獄打

我都都打超級水海賊跌,但水盾就RIP
水海賊要惡夢先有裝on99

女海賊我唔唸住打專武呀
超級都咁樣 惡夢會點

單抽大法好

我應該打埋地獄個套裝之後得閒先試惡夢

thank u 唔識日文

發現D街人真係唔識打暗降

暗角暫時要打燈jer

其實我都唔係咁明，打燈其實有咩用？

你唔打燈扣1

合作打火超級,4個99級水盾禁住來姦

有無人知點解有時開必有cg有時無
有咩分別

見佢著燈就要打熄佢，定係相反？

我都唔太明點打

應該係得返一條血會熜燈
你要打返著佢

其實呢關合作打會好D,因為自己一個人打燈太麻煩

佢越多o靚又會越高攻防

D人有技就立即用 激鳩氣

明白哂，咁應該一定要手動打啦

我見降攻後個個燈都差唔多...全部都要打?

呢關boss就係唔可以咁做

call o靚要即清 否則 王會加攻防
黑哂要即打燈 否則 扣1

同埋呢隻濕鳩王成日都用大技,一隊起碼要有3隻break到先安全

新水降4突左 武器諗住放棄 打唔到上去

係 都係等遲D先打暗降 等班街人自己打輸多十幾廿鋪識點打先

戰術上係咁做 水盾中

其實只要打一盞就得

因為呢關係一入左黑影係減你自己隊人攻
只要打左一盞燈有係有光既地方就冇事

兩隻新角分兩個pick up pool
抽邊個好

覺得火盾好D

起碼就算抽歪你都係中光盾,
另一邊抽歪係木奶

完全同意

木奶海賊姬mvp
抽左一隻木奶突左

有SR木奶一樣做到同樣效果,不了

係啊,重點係SR木盾先係mvp ,突滿企係度坦就得

睇黎我理解能力有D差...好難明,我仲未熜打燈...
但我刷左5隻了...

睇下有沒sr木盾先

打左兩個鐘event隻水盾已經4突，全部裝突1

3000一隻ssr都無
黑到on9

不過ke班友都話唔會打惡夢太能on9難

隻王得返一條血,個場就會即刻黑哂,
你隊人打任何野都扣1
呢個時侯轉目標打燈(即係係場果4舊野)打一盞燈就會照亮附近area,咁你隊人攻擊力就會正常

其實呢隻要打唔難打

覺得冇full角一隻根本打唔贏....

今日要去打返隻SR木盾返來

新水打咗兩個鐘突3,但打唔贏地獄

一隻木盾就夠做...?

而家呢個情況有隻木盾好過冇

40抽 0 ssr

宜家打降坦/遠攻 其他真係唔算必要

你話補血個d,4個女輪住換坦己經夠

水弓mvp 係水劍 全地圖個陣break 根本唔需要解冰 2木弓 + 一盾引王+ 一光補 好穩

佢地70抽都無唔緊要啦

女水劍個招?

打到惡夢....?

木坦刷邊關最易出

40抽 抽到幾隻相同係咪可以留石

唔易出

兩三包體冇乜反應我都閃左

(主要係成日扮出金箱但係R肥我dklm啦)

2000石冇SSR
西機率

刷左兩包一隻都無 但係聽人講突滿木坦打女海賊好輕鬆

其實係食住上,因為佢仲包埋break技

唯有繼續刷

其實唔洗 除非你好堅持自己刷惡夢 定你冇木弓木奶？

屌你個老母黑包西,終於出能左你個仆街仔出黎
含你老母球產,全論壇最黑係我,解晒任仲要rank51 先出你老西

好撚大怨氣

木黑弓突1 木奶火奶光奶突0 水降99
可以唔用木坦?

怨氣?我懷疑連個天都feel到我想打到佢爆西呀
你地+ke 都話易刷,易?裝都爆晒人宜家先跌 真係痴線
不過跌個刻真係用盡畢生粗口唱歌咁開心

超級女海賊其實唔難,地獄以上要唔lag.....

到時點先break 到?我超級都唔夠打 唔識break

刷地獄?
可能超級易啲
基本一金箱就係人

2隻都試過,有無加成時段都試過
結論一能7樣係唔出就唔出

宜家勁開心可以玩水隊,遲d打埋暗坦又可以暗隊埋正爆

地獄金箱都會係人
因為武器係紫箱出

係我試過好多次,紫箱一定係裝
所以我99左隻活動角就有ssr卷送?

係

我本身都係諗住咁解
提提你唔好卡lv卡咁盡
我隻水盾靠打平時D關卡由97升到99....
所以你最好去到90就停直到任務出來....

我想問個任務係邊度睇,唔識日文

唔係 好似係突破5次就會出現

得左有出現即係刷經驗食先

法國火降條女根本唔洗怕佢消毒,你越走越大機會噴哂五隻
硬食反而佢兜圍燒仲冇咁傷

有冇人用IOS會瘋狂彈GAME..打打下就會彈...請問可以點做

完夢 ,黑完之後就出現光明20抽ko

iphone8試過一次彈機(應該係同時叉電+耗電大,所以慶到kill apps)

打場完到嘅multi都唔得想點

All in 4千石
得兩隻SSR
暗劍同埋新火盾
BTW新火盾勁？

減CD珠係咪bug左？
食一次之後可以連出4,5次技無cd

水降任17/20了仲未出半隻人

有氣絕既角都唔差

有奶在場就硬食啦

同意

抽左6000 抽三隻光盾比我搞到突3 想要一隻水槍/火盾 暈真係好有用

好似係 琴日試過

可以狂放
初初仲以為疾機出唔到技

好似叫氣絕?btw 我宜家打緊火降(水降唔理裝住反正我夠野換晒) 每樣都有跌
快手搞完火/暗降先

係呀 暫時得 火盾 水劍 sr 木盾 sr光盾有

on 佢個狗,我打2次火獄就出角 水盾角肯定好能憎狗我

咁未可以屈惡夢?

想問下
1. boss 頭頂出個角色泡泡係點解？用果隻角去break？水坦好似得一時時break 到
2. 水坦冰人機率係咪睇技Lv?

今朝岩岩跌埋最後一隻火降 轉打暗降先
裝呢D最後先搞

佢地ke好似話可以卡bug 令到boss唔識打你
不過詳情就唔知,但打得惡夢9成用呢個bug

好運啊師兄,宜家我有另一個目標就係專抽補師/升所有sr補
因為無課係追唔到dps ,用補師/降臨角入場秋水一流

見到角色係佢lock 左邊隻黎打
E.g 火降如果頭頂有水降個樣 經係下一招會追水降打

Break time 就係倒數幾秒個陣 倒數前要出到break技.

技LV 實質係點真係唔知

啊我都係宜家先知原來係咁樣運作,break 係指角色既技能有出現克boss 相關字眼先得?

thanks
好似有分有啲技先break 到？

每個降臨選難道個版左邊有得睇詳細
最下邊有講咩技能先break 到

誘惑可以讓敵方自相殘殺，如果剩它一隻則會傻傻站在那<<嘩呢個我覺得sr 個隻大波暗角有用啊

SR易突爆 其實都可能好用過0突SSR
零課輕課都可以考慮升番D

sr 木法,暗個隻魅魔好值得突爆佢(當然前題你要有 )

請問邊度可以設定換人後唔會狗衝去打敵人?

依家個覺醒UP寫住上位
係咪即係打上級超級先有UP

女水降點打
佢一結冰我就仆街
我冇木奶

升勁啲人先囉

超級2木弓加光坦50lv都輸
係咪我廢
定出番補好d

用人地隻木奶 同埋其實協力 有人坦 有奶就得 唔一定要木奶 之後睇走位

咁緊係要補啦

我水降99+5覺, 水劍55+4覺, 木弓55+4覺, 木奶50+3覺先剛好人手打到唔死

協力超級其實好易,單人我未過到啦(過黎提黎咩都無機會打惡夢 )
3件裝每樣要打5件黎突?

裝我無刷過

就係想單人過拎石

咁有d難度,你搞得黎其他降可能都唔夠時間打(又要覺醒滿裝備煩到西)
計落仲煩過少前

地獄多人都好難打 成日中冰

超級女海賊有木奶解冰單人都過到
地獄陣間入左LAG機場有木奶都無撚用

如果為左個d石我覺得打完暗再解好過啦,同埋想問有無設定可以停止自動走埋去打怪?

今日我成朝都係咁 連wifi都唔得...

用vpn

你個名 套野地好睇

地獄好睇隊友 同埋好似話惡夢裝比其他降臨好出 但係打唔贏就去地獄農一set算啦

打惡夢個班係用卡boss bug 嫁,咪能信佢地真係堅好秋啦

唔係 事實惡夢係打到 但係好難一場全部都識玩 打係冇想像中咁難

可唔可以裝兩件一樣既裝
例如水降拎兩把斧頭咁

終於單人過左火地

但可以既話都唔想打多次

改咗唔得啦

bug fixed

我無課唔咁大想頭了,存下角可以打降臨算
反而我想突滿補角

我都無課 係撞彩 木弓可以2突 所以呢d降臨打得幾順

等我有時間覺醒左角色先,同埋我可以4突木法,到時可能過到超級單人就打地獄要1set裝算
如果計強度真係沒完沒了 ,ke班友屌話無人打暗降,都on99既你估個個咁快解晒水快咩

D裝打到2046

成日連唔到 又斷線

好似已經fix左入埸連唔到扣埋體個個bug
之前入兩次地獄連唔到 就成條體扣哂

我打緊暗超 水盾差解任 水弓差裝唔打住 係街場d人唔識打1111

玩都玩唔到

推

啲入去哂邊?

應該6月5日無一半玩家

返緊工掛

點解?

我都玩住等老任版白貓

我都扮緊工

5000石得一隻暗劍，跟住諗抽晒d野棄game,好在銀卷安慰我

個隻我肯定玩遠程/另一隻可以放飛標既
近戰on99

打緊水降

冇人打暗盾地獄 掛緊火地獄

因為好多人唔識打
打極都唔行埋D光度

最大問題係 d人帶暗盾又唔break 或者唔夠傷害 煩到死

6 月 5 呢隻真係咁好玩 ?
睇佢條片好似同 teria saga 差唔多

都等緊

最緊要係任天堂出品掛

唔要啦Teria Saga我會長玩,老任做隻咪試下lor

呢隻我應該都會長玩

佢降臨算佛心,送坦角一定要打好有用 ,d坦角有專屬裝勁好多
反而女船長都無機會比你打得晒d裝嫁啦

其實係幾好玩 除左乾d 水弓係要技術 但係又未到冇可能

5/6 果隻係老任出 ？ 我以為dragalia lost 先係

首先你要有好隊友,我覺得作為solo開個班唔會有朋友

係啊老任版白貓試試無壞

練角打惡夢

應該唔夠時間啊,暗降都未打

佢把加crit弓係咪加好多
一cirt 萬3

唔撚再玩咁既垃圾驚.jpg

Event開了,真香

dragalia lost 先係

你打齊埋水降 火降專武？

水盾個d裝每樣有2把買就得,火降買人就得(差裝)

協力試過打火降1隻坦,另外2隻水弓,1補
超快打死隻boss

主要係補師要睇路,d人見boss噴快好鍾意行去補師到on99

仲未抽到補師

sr木補有既話用住先

火降 3水坦1光奶可以無腦過 未練好水弓諗住練完去睇下 依家淨係差兩件

其實都係要刷一set姐 打打下地獄就出 好易突曬 反正仲有10日

將隻新水弓 覺哂再99 埋 希望打得贏火降地獄

打得贏水弓打唔贏水盾咩 水盾都夠打地獄

火降地獄 D人成日衝去自殺 好唔穩

你話呀？
堆裝唔撚識跌架

我有小小經驗,你用補師就行到中間最上個位,通常隊友係鍾意向左/右/下行
咁樣boss噴火唔會燒到你,你驚既可以直接換埋坦,反正佢噴完火一陣要你break 技

有水弓55lv己經無腦射

今晚幾點有降臨up?

開咗減半

火降越打順手了
減體係咁跌裝爽

打超級解哂堆任先

降臨超級幾多lv打得
SSR 50 覺2-3夠未？
有光坦同火 光補

我暗降直接用30石復活硬過9之前火降都係
30石真係同垃圾無分別,反正1千石咩都無,快d解左可以join 人打地獄仲好
搞得覺醒內裝活動都完晒咁制

我d角色未覺,就咁打超級暗差1半血殺左佢
其實覺完應該好易打

減一半體想刷死人咩

唔能理啦一直刷到10點,唔係成日有咁既機會

尋日由70lv刷到79lv

我51 rank 先跌水盾,我估呢度無人夠我勁嫁啦(黑仔計)

睇下有無想玩
有我就比佢
太肝放棄了

新水降差一隻 暗降刷完
呢隻game都算易跌 你好黑仔下
刷到5號轉驚玩

你個帳仲靚過我果個

算啦
開ser 到而家
咩都抽曬
想玩我比你好了

唔啦 我刷我自己個帳就夠
比其它巴打仲好

無問題啦
有係呢到同我講聲
無我就一過完活動拿曬d 禮物就del

火奶真係好撚有用

宜家補師最搶手,因為你有一隻奶就可以配降臨角秋水解任解角色
相反你其他點勁都有幾會死,宜家水/暗盾 超硬(專屬裝)
起碼我覺得點都要刷好刷滿呢2隻

分享下
原本升左光奶，而家升緊火奶

減cd 好有用

想問下
我拉開啲隊員一放手未補到就衝返去比人殺，巴打有咩心得

冇 我講同人連線

冇 隻game d操控on9
成日亂撚咁行

控一隻拉打都冇問題
single嗰陣 d人都唔係直線跑埋去嘅

刷到好攰 火降都係得3突 一隻都唔趺比我

你地有無刷埋d人既技能?定係突滿界限算?

水弓 噩夢 穩定打法
—————————
全隊 四木弓/ 三木弓/一光/木奶+水劍

四木弓 開場用技 後一個人轉奶

用水劍 break

完

我試過有盾+補+2弓 但係呢個打法唔夠傷害 反而係3弓一補最穩

突滿左先算

單人未過............

火盾幾好用建議大家all in

射左五千石咩鳩都無

+oil

有無人知點解協力打打下會換唔到人？

岩岩換完唔可以再換

佢倒數完都唔比換
直到完場
咁岩係水坦 換唔到隻水弓打到勁慢

Bug呱,連線多Bugs到呢...
換唔到人到完場我都試過幾次

bugs!

真心痴線 刷左7隻火降都無一件裝 係咪壞左

成日架喎
乜鳩都禁吓睇吓得唔得囉

不停出,係差件腰帶,人裝咩都有
水盾真心唔係咁想再打.....差太遠

琴日開場成日撞到你

你叫咩名巴打

我之前試過 打木系裝備隻老虎 佢識出毒 個陣中左幾乎必死 換去後備佢一樣會毒死 跟住就會換唔到人
唔知fix左未

Vi
打到好攰 第13 個任未見過一件裝

打超級連出左2隻海賊姬

跟打multi佢放技個位唔同show個位嘅

我今日都出左5隻水降但一件裝都無
啲水降拎黎升技算

屌佢老味有delay嘅
咁我避條柒呀?

換人bug = boss停能左係度on99
神 bug 黎

比我正常咁打都過到啦
問題係佢D技術人員indicator錯嘛
屌打single算

水弓個bug先 on9攻擊路徑同實際唔同

咪講緊條八婆
一陣床上教訓吓佢

火降差腰同d任就ko了

水盾遲d打佢黎升技

幻影銀幣金幣係未等多幾日就有得打

水弓果下唔好90度角避
直頭後退,佢個範圍好細

暗地獄D人開4隻99火降去燒毒,係咁疊燒傷秒撚左佢

尋晚手痕抽十抽中多隻光盾
岩岩手痕又抽十抽
砌完隊火隊

第50 抽 淨抽新火池
0 SSr

同樓上講嘛

認真, 唔係好明點樣先BREAK到D BOSS

例如boss怕氣絕,用有氣絕既角係boss出大招既倒數畫面
即係出技就有機會break 到,之後你地打佢好似唔知1.5定2陪攻

要對應boss弱點先得

我小你1隻,但有火奶盾加活動角夠晒夠啦

多謝教學等我完埋火降隻裝即試

明白 唔怪得時得時唔得
呢個POST是咪會協力打關?

我隻火降爭1隻
佢又死都唔趺,唯有死死地氣做任務....

我差條腰帶 d人狂跌on99 ,其他裝都係

出二個新pool,機率低到即刻趕走晒d人

點先出到99LV個challenge?

無論點6月5日全球走人玩老任
我就兩邊黎

用木弓打緊火地

早就講左3%唔易中架啦

火降跌左6隻都仲未有執過裝

打到第15 個任 第14 隻人都未跌過一件

狂跌人同裝係無腰帶

咩GAME?

有無暴力型巴打可以俾我加下or加下我
自己d人唔太夠力

我用80lv光盾多
113-8707-106

added

我都想知

Guardian,6月新game個po有

諗住成team 射手 抽多轉睇下有無其他,點知又抽中射手..痴閪線

降臨遠程玩哂

棄得
太彈肝唔係問顯 係本名身麻麻'地

凌晨出體力減半event係咪痴線

成個weekend都減半

我寧願佢掉落加倍

想問係咪個server爆炸?

屌，我join又join唔到，開都開唔到場，on9 server

我係連game都入唔到

宜家好似話火降bug 左唔出腰帶
成個ke 無人打到包括我,呢個bug 係昨日由半體活動開始
有d人直頭咩都唔出

1個半體活動，成堆問題，

呢個火降唔出腰帶bug好嘔心

忍唔到手突滿左隻sr木法
下一隻可能係的魅魔

肥料任可唔可以開超級啊屌

我係用降臨幣買 ssr 20隻就差不多85lv

火降地獄點打 水降99都死

見到corwin 打暗降

但係好慘,成日d人唔 break
我識玩都無用啊

你對我冇信心 見到我走

兩隻水降99
兩隻奶
+
事旦

王召炮台 水降99 / 事旦一隻AOE清炮台
王用AOE,閃

得返一條血會開始出大招,一定要break,否則死左9成,所以兩隻水降唔建議同時用技
同埋會開始出噴火招 唔好移動,盡量保持原位,正常佢會追全兩隻坦燒,兩隻水降一般每隻都3萬血,燒唔死,用一隻奶回一回血就夠做,如果你一郁,全部人就會集合哂一個點比佢燒全家,除非你本身企位好密集,否則絕對唔可以郁

王
水降*2

後衛群

咁樣最好

唔係掛?對唔住巴打你叫咩名?

一係我地自己組隊打暗降?(未開個房 )

不如搵晚夾住打暗降仲好
我見人4隻火降99燒兩轉已經打死

冇所謂 我用SR光盾口加水劍 雙break 未日人
升好所以你驚都係正常

但我主break

正 今晚夜d?

好啊,我應該唔係自己退隊,因為你講呢個組合我知你係break
事實真係1盾3燒 /4燒打超級快

打水降都打到灰
先唔講好多bug 明明避左都當中招
街人一堆用木奶但招補血鳩放 唔係幫人解冰
冇人break
明知水降call船都唔行遠d
太多吐糟

同埋break唔到其實招大可以靠換人或者開技閃左佢
當然timing 好緊要我都唔係次次得

打 地獄啦 唔難打

係打緊地獄頭先出人正,今晚我8-9可以,9點打後就可能唔到要到9:45分到

唔緊要啦跟大家互開

又見到Corwin
但開波個陣又卡住

可能我打水弓,佢成日都唔放大技出幽靈船(?)
帶木奶條友唔可以亂對技....

木屬番人打果隻老虎識放毒
99 5覺水降用auto都坦唔到上級

打火降

我打地獄
大技係全場冰
一break唔到就好多時G.G 除非避到

咁冇人叫你用水打既 嗰隻用遠程好容易

得我1個break但好輕鬆

你話我知你叫咩名lmao

啊望到呢隻sr盾有印象

Haha 唔洗怕我雷

雖然未升好

唔係我退隊,係個系統自動飛我出去,見你幾次都係咁

新手玩完30quest 得呢啲ssr
冇ssr坦同補 有冇邊隻sr補坦推薦？

sr 木奶

第1行第3隻暗法升左先,好有用 佢招技係aoe令敵人混亂打自己,如果得一隻敵人會企係度
不過你呢抽認真一般,睇下你第3日 login 同之後活動d獎出咩

不過我覺得你夠打水降就唔洗煩嫁啦,你隻暗法係被嚴重低估

仲有升第一行第5隻黎打水降,配埋你隻暗法就得嫁啦

隻暗法都係魅惑

打暗降勁好用啊

係咪維護緊？點解入唔到game

如果可行有冇考慮重刷 因為你近戰比較多 降臨應該幾難打 或者可以考慮下抽埋2000石30抽先

玩緊喎

感謝巴打意見

今日終於換到99lv SSR卷...

係暗劍...屌

係玩到既,不過應該話唔夠順手,無奶差評

盾可以靠降臨水盾頂一頂
冇奶同遠攻真係無解

我首抽都係專刷到黑木弓同火奶起手

生宜家隊野2水暗火木,1光
完全係打咩關都叫應付到,反正你落場都係得2隻人,之後就靠你d ssr帶起你有降臨
然後將所有技能比晒降臨角食黎做main,除非你抽既ssr有突4唔係我唔建議你覺醒同搞升技
因為降臨角落場次數一定比你main角多(降臨有專屬裝) 0突ssr同廢物係無分別除非你個隻係補師黎

開場4隻火免25燒死boss
完全覺得4水光盾 打協力呢關係on99

有無人成日齊隊出發之後就畫面暗左，之後入唔到game

經常 好彩冇食體

食左我體呀，屌佢

食左2次....反而野團無事on99

幻影實驗場 銀幣開始左

點換？

有個任係你升1隻99lv角比張SSR卷你

試過暗地單打好惡頂
我打左3分鐘都未扣到一條血

次次都有D傻鳩唔睇隊友CD緊唔留技真係好撚on9

想問送果隻木劍可唔可以突滿？
班台仔話可以突二，但我只係見到拳頭幣換到一隻，另外一隻係邊到換

登入第7日送
btw,拳頭幣點換拎

300 蚊賣 pvp第一名

有心有興趣覆

我開game果日就開始玩，之後差唔多第7日，唔知更新定點就自動歸零

銀2 第1名
賣號唔緊要，但唔好拎 1個禮拜前ge status 出黎打飛機

利申，排百鳩幾200位，pvp分高過佢60%

係一星期前啊 咁點? 唔係第一?
宜家無時間打pvp咪趺咪賣囉
都話 頭1-10名我100%贏到
要角色圖我都可以比
咁點呢 請問你係咪唔準我係到賣號? 阻止我賣號呢?

事旦啦唔好理佢,佢鐘意賣咪由佢賣

你文盲？
咪話左賣號唔緊要
不過拎一星期前排第一黎誤導人
你打得贏1-10？你1-10都search唔撚到呀？
打第1黎睇下囉

笑到仆街

屌打第1 其實唔難

學咩人賣號姐 玩到悶就放 有心機首抽洗撚買你個號

6月5號都冇人玩啦,買來投資增值咩

點解你排100幾名講d野咁有自信

同你講咁多都無用你又唔係買

買左既贏唔到 po上來 我咪回返水比你囉

垃圾角色圖 夠贏了

火奶都無 點買呀

咁咪係囉 你都可以贏 你都可以拿第一
分別只是你唔賣我賣
我有呃人嗎?

完啦好嗎

巴打們 降臨單打超級好惡打 掉率又低 係咪要join人哋群戰

貼你呢家排第幾先講啦第一

超級應該輕輕鬆鬆,你不如po隊人來睇同埋死邊個位幫你睇下

首抽中勁角都係入場卷
要carry啲傻鳩隊友起碼要突2先夠做

有無巴打知點拎

打咩關呀
我懶係咪都solo就算

拎啲coin?
任務有一頁係

每日都有beginner mission

笑撚死 第一名個ac值錢d架
仲要舊圖 1蚊都唔撚值喇

可能係我手殘
打超級暗降成日都被佢黑暗同卒仔屈死
一黑暗又出唔到技 卒仔又阻住打動力裝置
打超級水降又耐唔耐死一次 好難刷到卡去突破
莫講話裝

拎EVENT COIN黎換SSR肥

你呢隊人冇理由超級好惡打架wo
暗降係煩D但你都有中斷技,打果陣唔好咁心急拿拿林出哂D技
暗火降召卒要留技即清,水降更加係easy汁,就算break唔到一樣可以引佢踩陷阱中斷

水降呢D應該auto都清得贏,你要知自己衰係咩位先得

應該係你手殘 你隊野唔會輸 一係打協力啦 簡單好多 暗降4兔仔仲簡單過光盾 至少我突3 光盾都寧願用兔仔打

你點知我就係一開波出晒啲技
我上面講個水降係嗰條狗女
收工試下先 見人通街都覺滿 有無咁易出呀

咁我係咪應該換多2隻暗降覺2當坦好過個光坦？

火降
噴火一死死幾件

我solo個玩法係用隻水降單坦唔好郁
除非撞正場邊都燒唔係都唔會死

其實出哂D技係冇問題,前題係你要知道你出哂D技唔令到你之後冇方法應付就得

條狗女係煩D,冇木奶都一定要有SR木奶
同埋唔好簡2倍速
因為佢有招瞬發射6角,你用普通速係可以人手比後排避開

佢有招最撚狗既係會放一招圓型範圍攻擊,之後會立即出一招往前推既範圍攻擊,最撚狗既係佢有bug會令到招技唔係往紅色範圍推,而係直接無視推去你D角色度,所以避呢招唔係往左右避,而係往後避
^
||
x
-------------
O <-- BOSS
-------------

佢段動畫睇落部船推到版尾,其實只要出左紅色範圍就冇事

後備帶一隻SR盾要斷技既時侯先用就得,其他時侯用水盾ok

呢度有段demo片你可以睇超級點打

水弓超級係可以auto 地獄你要睇時候開技 佢係每兩下普攻開一次技 同埋break既人唔可以亂出

我見係佢出圓形技係類似漩窩咁吸住你 然後用船撞鳩你 經常性都係個坦中 其他人都避到

果個好似埋身等佢D船出,跟住就自己走位
我見段片都係咁避

其實刷水船長係咪超級好過地獄
見兩個難度都係只係出人

予選刷SR技肥幾正

我終於明點解咁易死 原來我一路開2倍速
一較返正常 哇屌 2個世界 慢鏡咁樣

我超級兩隻 地獄兩隻 噩夢 兩隻

有人中漩渦 技直線技會車落去漩渦而唔係red zone

未必 佢兩邊都要睇 漩渦係優先 有機會紅線

我打見親個漩窩都係正佢前面 基本上隻船都係必中

近排好似成日彈app，搞咩

幻影場超級出的幣重小過其他出,每個箱得果幾個銅

因為超級係會出銀幣 所以出特別少銅

打多幾場終於見到有銀
武器有咩換好,突滿咗雙刀同弓

係咁打黎解任 完全無留意銅銀

完全唔跌裝

暗降滿人,齊裝(每樣1-2件 lmao) 任解到12 only

食屎啦

食左好耐

屌你老母我要裝呀

今日都係無人跌腰帶建議你打暗啦

隻GAME好食電